（估國家）男嬰嘴塞紙被放膠袋綁死結 6℃低溫棄垃圾堆

穗嬰嘴塞紙被放膠袋綁死結 6℃低溫棄垃圾堆
12月19日(二) 21:47
東網電視

廣州市區連日來最低氣溫只得攝氏6度左右，在如此天寒地凍之時，周一（18日）有市民在垃圾堆發現一名棄嬰，男嬰被發現時全身赤裸，只有黑色的膠袋包裹着，連臍帶都未剪斷，嘴裏還塞着紙巾，皮膚和手腳均冷得發白。

發現男嬰的李姓男子表示，當日早上8時許他與同事途經白雲區同德圍橫滘村，聽到垃圾堆中傳出聲音，剛開始他還以為聽到貓叫，「後來覺得不對勁，應該是小孩的哭喊」。於是他從垃圾堆撥弄幾下，始發現一個黑色膠袋內裝着一名男嬰。

李男又指，膠袋綁了一個死結，空氣難以進入，男嬰就這樣被埋在1米高的垃圾堆中不知多久。他看到男嬰的皮膚已凍得發白，立即脫下自己的羽絨給他保暖，並帶男嬰前往附近的醫院治療。經醫生檢查，男嬰是個剛出生的嬰兒，幸好身上僅有幾處皮外傷並無大礙。

廣州白雲警方周二（19日）通報，經現場走訪調查，警方暫未證實男嬰的身份，遂按程序將他送至社會福利院。男嬰生命體徵正常，但因體溫過低，已被警方轉送至醫院治療。而警方正全力尋找男嬰的家屬。

趁咁細個離開人世仲好啦唔使做大陸人

人性vs現實

究極救佢會係好事定壞事

廿年後落來香港偷野搶劫殺人

應該壞事多d

人地登出緊個game 做咩同人取消登出

咁命硬 可能真係命不該絕

共產黨養啦